係時候修訂「721唔見人」等既口號

我覺得焦點唔應該淨係擺係「七唔八打」呢幾樣野上
所以今日開始請咁樣講：

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 槍殺人
雙十一 狂殺人

新屋嶺 屌死人
調景嶺 暗殺人
廣明苑 阻救人
高翔苑 擲死人

雙十一

屌死人 有啲奇怪

會模糊焦點

任何罪惡我地都唔放過

今晚見